作為一個天水圍街坊，希望大家9月14唔好入天水圍

雖然我知道咁講一定比大家屌係未當天水圍condom
但希望大家清楚天水圍城以個名唔係假

好多人太睇少天水圍
天水圍狗屋就係西鐵站隔離
就算你想用屏廈路出洪水橋、天福路出元朗都一定經過天水圍狗屋
所有出市區既車都一定會經過以兩個位

狗只要封住天福路，甚至只係封兩個燈位已經可以封曬天水圍全部出入
8月5號班狗已經試過，加上預左黨鐵會封天水圍站
所以天水圍先咁難支援

而且天水圍唔同市區，天水圍係無小路可言
邨同邨之間就係大馬路隔住，班狗封左外圍之後入邨基本上無得走
就算住天水圍咁耐都無信心可以走到
8月5號點解送咁多頭
一來何式凝叫大家停底搞到全部仆街
二來大路，班狗如果好似之前咁一落車就衝，根本無位走

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推10下

9

8

係好難走

利申 住左廿鳩幾年

講真，街坊自保都唔易
單單對住班狗封左新北江到天耀條路
天慈又有狗

係天耀已經困死
就算樂湖同賞湖放你入黎都好
要走返出去都唔易

何況區外人？

18區集合．九龍塘大合唱

係難走
死局

7

走黎走去都係區入面
臭河 天慈 西鐵得呢d出口
好易封到

天水圍既戰術意義並沒有元朗大
加上區內居民本身就會自己搞活動...
所以,等9/21入 元朗好過...

利申:唔係居民

唔好話戰術意義
本身天水圍無安全既逃生路段

加上出左反對通知下班狗一定重兵天水圍
唔想手足入黎送頭

臭河走既基本上一定要入村
一來村唔知危唔危險
二來最多都係去到洪水橋，果度得好少車出

但914話入天水圍係邊個POST?
我搵唔到

而且又發生之前炮仗就PK...

9月14天水圍親子遊

推

pish

諗定果日有咩活動

九月十五，港島見！

推 住咗廿鳩幾年

話就話天耀有戰壕
但係基本上雙方武力完全唔對等

得狗開槍打到你
你掟石仔世界冠軍都掟佢唔中

仲要依家間狗屋裝曬cam (每條燈柱裝一個cam, 狗屋屋頂最就裝咗個，正門二三樓有間房都裝埋）+圍欄+水馬)
我哋基本上完全傷害唔到佢

仲要早兩星期先預演完一次天西關門 但班狗喺 d出口+橫跨大馬路同輕鐵站衝入天耀大圍捕

作為街坊我都覺得好難走
一封埋天西同天西樓下條馬路就真。困獸鬥

外人真係唔適而入嚟
交比我哋街坊拆掂佢 有事起上嚟起碼知點走
死傷冇咁慘重

push

同意，加上你向屯門元朗走都會經過鄉黑範圍

後面上三號幹線？

狗屋隔離有私樓手足開住鐘閘
仲有跑入村又易走 淨係敢狗屋門口放
唔敢放入村
又有輕鐵路軌石牆擋布袋 橡膠
仲有無限精靈石可以飛

仲要親子遊 有咩事班細路仔好危險

同意，住在19年。

一封朗天路就收皮

係

到到都危險 難守論
機場又危險 將軍澳又話無車走
荃葵又話多警署

黨鐵對住天盛和天耀，天耀上面有人講左，狗屋貼住天盛菟，如果有事過唔到馬路去天耀，只有天橋，天橋下面就係狗屋，所以路面過唔到馬路。一係就入天盛，天盛只有2個入口，從狗屋兩邊繞住入去。天盛業主立案法團深藍，下旨唔準黑衣入樓。
所以天水圍真係圍城。所有路最後都繞一圈回歸天耀天盛出市區。

天水圍比機場更危險，地方比機場島細，想找屏障都難，啲鄉黑又貼住在旁。

人多就唔危險

樓主都係講事實
作為街坊真係好擔心
唔係話退縮 而係地形好不利
真心封一條路就唔洗走

你叫走一半人
堅持去果啲仲危險

好老實，機場果晚如果班狗係青嶼幹線收費亭查身份證已經全部收皮

親子遊就真係要一大早出門口
4 5點就歸家

錯，人多都無地方走，魔警圍住你，再慢慢增援。係一個變大左落閘的黨鐵站。

除非你識飛。全天水圍只有兩個出口離開。屋苑都係開放式，你自己入嚟你走走，走嚟走去最終都係返起點。人多人少都無分別。

比返天水圍人搞
唔想大家行去市區

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

今日起，只推行動post
其餘一律不推文回覆

唔建議圍局
但可以遊完走

樓主都係講事實 黨鐵封硬
個晚燒街衣都封路 一圍全路無樓走 人太上樓都唔掂

天水圍區內都幾廣闊，多公屋，中間有個大公園，要走好多位可以走，只要唔好諗住出返市區就得

以前住過天水圍10年
只可以講
離開天水圍既馬路得一個方向
而個個方向又可以連落去元朗
一日唔上到高速 一日都走唔出新西咁濟

天影路出到屯門啦仲未計可以走深圳灣橋果邊行返屯公

仲等上面有啲人話住咗廿年天水圍

得一個方向你都講得出

明知山帶虎 偏向虎山行？

諗下值唔值先，你make noise係唔係>手足被捕被毆打？

驚閪?

老老實實 區區光復都會有人開post 話係伏 易比人圍
咁係咪驚就唔駛抗爭？
利申天水圍人

真

幾多小路去元朗屯門唔講

Agger

咁講

若然手足們堅持入黎撐場

元天屯嘅手足都一定諗盡辦法

送大家平平安安返屋企

利申:距離天西2個站

最撚好笑就係啲人話自己住開天水圍
你老母上次圍狗屋已經係天水圍友自己做
次次都出去邊到邊到 比班所撚謂住天水圍既人話天水圍城

機場就真得一條路出入 有曬禁制令都去圍
天水圍就次次被圍棄

Push 要齊人去民陣

次次都有人懶好心懶自己好熟就叫人唔好去
Tko又係咁

希望你地記得有位女手足比狗當街搞到走曬光
去下濕地公園探貝貝有撚問題咩

Push
唔熟天水圍地型真係走失

咪係睇到火滾 唔乜撚野入姐 香港都比共狗包撚住啦
個個都出街

好易走失

唔敢放入村
8月5催淚彈放題wo

係咪真係咁手多人有準備全日全晚都留係天水圍
唔坐車番屋企
利申唔係串 住左17年

又係你呀？肥仔
各有各做，做乜鳩要叫人唔好入？

天水圍北往流浮山方向可以出返屯門啦 天水圍街坊 地球圓架
我夠唔熟金鐘中環灣仔沙田上水啦 夠有街坊話圍住乜柒冇得走啦

宣布運動完結好撚過啦

嘉湖山莊d鐵欄我老母都跳到啦

滑板車

機場都危險但起碼春袋
直搏率高

商場實關門

笑撚死 親子遊 要咩逃走路線

已經唔係第一次搞依類 有冇20萬人？

走走走淨係識走

推
開個google map係咁二望下都知好撚難走

住得耐話點都要經天耀天慈出元朗既人一撚係住天耀/慈/盛/瑞 成日講話封邊到封邊

元朗大馬路果日你夠得條大馬路啦 啲狗封頭尾 每個出口擺警車都圍住啦 我地人多洗撚驚咩鳩鄉黑咩

大撚把路走喎

屌一睇就知住天水圍南平時淨係坐巴士果啲人
唔知咩居心
巴打數漏埋下白泥去龍鼓灘

不過留名等睇反駁 啲狗封埋呢到果到咪送頭囉

唔想有手足再送頭

我抱住個2歲未夠仔仔出黎班狗夠膽就搞鳩我

每次出黎都諗走

永遠唔會破釜沉x

天水圍地圖 要入嚟嘅手足
先自己評估風險

咁留番15號民陣個場

咁如果完全和理非咪得

不了

你班友唔好唔記得有個女手足比狗當街搞到走曬光啊係你老母
如果呢到又驚果到驚既不如個個係屋企文宣組算鳩數啦
叫你地黎親子遊去下濕地公園，去下白泥睇日落都呢到驚果到驚
驚唔撚驚共狗接收返香港？

天恆山 走去流浮山

你乜水呀
天水圍親子遊為咗其他行動一推再推，終於定咗個時間又冇撞其他行動，而家你叫人唔好去？有冇諗過搞手嘅感受？
明明講到明超級和理非，樓主你咩居心？

入去想做咩同表達咩先重要

只要完全和理非

班狗都搞人， 班老豆老母一定唔會放過佢地

唔走唔通留低紮營呀？

我都想講 比你快一步

不撤不散

一早搞緊和里非

理

訓左幾耐 完全和理非就唔會拉人？
仲要狗會放鬼落黎搞
根本區外人唔識路就極危險

如果天水圍上訴失敗，914去自己區既黨鐵商場靜坐

如果接照巴打咁講既 場運動可以收檔 和理非都唔入黎
你熟曬每區？如果你有發過夢既就知啲手足好多時會講點走點走 ，係會有熟路既人指示邊一邊走
冇發過夢淨係係屋企涼冷氣既你就算啦

係啦，3個月黎，天水圍義無反顧出出入入，所有地方都去
先唔同你講錢。
18區活動，有一班人屌危險
好啦，去機場揸春袋，又有一班人話死局。
不如以後係屋企抗爭啦
還點去邊都有一班分析大師話唔好去

真係 希望大家唔好入 利申 天北街坊 真係送頭

分析得好啱
而且天水圍雖然好撚黃
但係都勁多新移民藍屍痴線佬同黑社會爛仔
特別係最入面嗰度
同埋最大問題就係好易盪失路
天水圍個個屋村都差唔多樣

天水圍留返俾啲居民街坊搞，其他手足應該去其他戰線

置頂

未去過難唔難走唔清楚
但無可否認黑狗都可以開行動post
去嘅人自己衡量，因為比人捉無手足會救你

無可能完全和理非，總有一班熱血手足，又有一班專門搞事既狗

樓主前面啲路一封，基本上得番向後走一條路
入邨就多cam, 最多就跟流浮山刀手行山行出黎

唔怕 913晚去

琴日有個post先話天水圍街坊好高質 做到真正撕一貼十
而家叫手足黎和理非都話唔柒入既真係冇野好講
反正你地口中唔熟路就交比街坊自己搞
你老母又話多藍/黑社會乜乜 如果我地係人多驚咩姐？仲要和理非
咁區區以後街坊搞返自己果區啦 講完

對準政權 遍地開花

唔係親子遊咩

天水圍外圍俾鄉黑村落圍！ 無得走！

914天水圍親子遊行 難走冇問題 和理非區
同埋天水圍遊行已經好似由八月延遲到而家 而家又話唔去 搞手又要嬲多次

街坊會支持到底

你每次出黎前都揹撚定比人告非法集結架啦
成日話香港團結團結 梗有啲柒頭搞分化

Push

天水圍城

咁匿喺商場唱願榮光咪最安全同有效囉 係咪呀樓主

咪係再唔係行下白泥經菠蘿山出屯門 大把小路出到去啦 仲好意思話住左廿年

第一 天水圍好撚多路走 自己唔識定你單一識一條路？
第二 85果日條臭閪叫人留係好戇鳩 但同時間係因為得自己區既人肯出黎 連新聞都冇咩講天水圍 。女手足比人搞撚到走曬光淨係嬲嬲嬲 叫人入黎親子遊 你就叫人走，咩送頭 你送自己返中共做佢地子子孫孫啦

第三，天水圍街坊撕一貼十 條連儂橋我琴晚去街係好震撼
搞手都講話係親子遊 0支援 對得住比人搞到走光位手足咩？

第四 ，次次邊到有事 天水圍人都走去各區支援，而家叫人入黎親子遊你就話係送頭 食屎啦你

唔係架 班狗封咗天耀出去條路就冇路出市區架啦

睇完呢句我好懷疑應該係住咗兩星期 20年都以為得一條路出市區佢應該係坐九巴坐到懵咗

撚狗要進化
圍狗屋不如圍狗車
狗屋周圍有cctv，D狗在狗屋睇完cctv，以逸待勞，間中又居高放下冷槍，再無警告無差別亂拉一輪，散水港鐵唔搭得，巴士又會被截。風險大左。
既然興唱歌，搵岩地方，唱到有藍絲投訴，等有狗車出先圍。
老豆搵仔搵埋車啦，圍埋D落更狗既私家車！
圍狗屋不如圍狗車
老豆搵仔搵埋車啦
睇下D工聯會舊時點做：

點解咁多人不停叫人唔好行
區區都可以圍捕架啦

係咪因為天水圍太多新移民
怕佢哋接觸更多五大訴求

作為街坊點都會出
區外人量力而為/早入早走啦

傾向去

無可能佢叫唔去 就唔好

佢915 都可以唔批民陣

講起何式凝條八婆就嬲

問題係搞緊親子遊嘛 同平時九成後生點同
屈我涼冷氣

區區都話死城

只要封3條路,全世界收皮.....

景湖居附近可以經天祥路直上公路去元朗屯門九龍（967經呢條路去港島、264R經呢條路去元朗大埔）
湯國華中學附近又可以直上公路（265M經呢條路去荃灣葵芳荔景）
仲有其他路例如天影路都可以離開天水圍（不過好似得A37經呢條路返洪水橋）
利申：只係為決定去嘅人提供少少alternative嘅逃走交通工具唔係慫恿大家去送頭

大埔 tko 都係咁講

thanks bro

我阿嫲都跳到啦

班分化只會不停講十九幾萬原因叫人唔好去

立場
支持去
佢唔批就無人去
以後肯定次次都唔批

不過如果大隊都放棄
好像同日有黃大仙 (但呢個活動係玩咩?)

定突發和你塞3.5

當日親子遊
有本事tg放題

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

如果反對
基本上親子唔會去

好似已經反對左 呢家改做集會

等上訴

原本以為班黑警會批

1. 天水圍地形容易控制場面
圍捕 可以拉過百人
2. 分散人流 避免和你塞
3. 分散民陣915

分化死全家講完

推post
遍地開花！

支持去的人

不如開個新post

呢個post叫人唔好去
再加幾百正評

會令人覺得個個都唔支持去

可能佢地住天盛天耀天慈嗰啲位
我都唔係好知道其他路
利申:就快住20年嘅天盛人

閲

咁你唔知唔講出黎冇野
但佢扮大袋講出黎叫人咪入好撚on9真係

仲有天盛行後面石埗路出洪水橋轉巴士輕鐵

街坊都夠做

其他街坊係點諗？

多慮左 我覺得

Push 實封鐵

天水圍真係得好少路走
入嚟之前要有心理準備

你向流浮山走
都係要經狗屋隔離條馬路

依家其實村內人黃
但多狗走入村捉人先慘
好多天水圍屋苑管理公司都唔理俾班狗照入
之後果日先再同班街坊講下次唔會
已經發生過好多次 公屋 居屋 私樓都係

講真如果係要圍捕，區區都會圍捕架啦，唔止天水圍
依家無論去邊都有機會俾黑警搜身，班人咁驚唔好出街啦

914 係親子遊無不反對通知書係唔會有得行
唔通帶住個仔玩full gear咩

不過有幾多人真係帶小朋友出黎

天水圍係細易捉人，但係走嘅路都有幾條，係搭公共交通工具難走啲
但係如果好似機場咁有校巴接都有幾條路走到
第一：經流浮山上深圳灣橋入屯門
第二：兜濕地公園入元朗再入市區
第三：經天影路高速走
即係咁如果你話難走，咁機場仲難，黑狗封青馬你哋就冇得走，行路又遠，但天水圍去元朗洪水橋行路都係幾公里，到嗰度可以再搭車
樓主講8月5號點解天水圍最多人俾人捉，係因為小人
嗰日成場活動我由頭到尾都發夢夢到，1點個陣得十條友到，所以啲黑狗想捉就捉，成日最多人可能都係得3，4百，所以啲黑狗想捉就捉，因為人數太少

即係咁你叫啲人唔好入，但點都會有人入，如果太小人堅持去嘅手足又會好似8月5咁
所以去唔去就自己諗，我都認同天水圍真係細，係難走

唔洗 一路行去白泥方向 再上菠蘿山行去屯門都得
不過小心撞到解放軍

咁平時返工搭開巴士真係得嗰兩個位出
我諗佢唔預有人接放學

上次在屋對面與狗對峙，雖然隔住條馬路相對安全，但如果狗從後面天耀商場沖出來冈係冇得走，就算有哨兵通知都未必走得徹

不過要小心 上次85天影好似set咗roadblock check車

認真, 你地留喺銀座公園唱下歌算啦
天水圍唔需要遊行

天影係會，所以大家小心啲

所以我提議改做集會

推 不送頭

乜料

以前住過天水圍，大西北出市區真係又貴又耐辛苦晒你地了

而家冇人話衝 親子活動咋

太子站聚集冇不反對都照去 大大間狗屋隔離都去啦

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

搞手好慘喎

8月5果時班狗無衝入樂湖
而家難講

屌你啦 話明親子遊行送乜撚頭呀 就係樓主呢啲仆街帶風向搞到冇人敢嚟 人地呢個已經一拖再拖 有冇諗過搞手點諗㗎

岩個，個個都話「遠，不了。」
天水圍過海唔洗錢，唔洗時間？次次西鐵重兵又係我地，無人幫又係我地。
一個遠，不了。
個個區都多藍，個個區封左都難走嫁啦。你唔去咪唔去lol，唔洗叫人唔去，去既都自行評估風險嫁啦。

問題就係你話既好多路
最後一係會經天福同屏廈兩個十字路口
一係入村，果邊d村真係黑到仆街

咁照你咁講去邊區都危險啦

不如你入下天水圍堆TG group先？
一開始搞手就係話如果有反對通知就即刻取消，結果就上訴
結果尋晚比人屌足一晚

香港獨立？天水圍獨立好過啦，都無當過天水圍手足係自己人。

照你咁講18區 只要一出狗都危險 唔洗出

我純粹照佢講姐
當日我幫你地推左成日門

而且8月4晚其實試過十幾架狗車入左樂湖
好彩比街坊屌走

你可以同手足講要入做好風險評估 每一區班狗要封/大圍捕就算有10條街走都係咁 但唔係叫人唔好入黎

a userSep 12, 2019 10:40:54 AM
就有關914天水圍遊行事宜，經過討論後，簡單交代現時工作。

申請人將於下午4時 與律師商討就有關上訴事宜及方向，之後向大家說明。
會否申請集會，將與律師見面後一併交代。

由於有市民表示即使在反對通知書下，仍然堅持自發遊行，為保障公眾安全，故上訴一次，期望大家在獲得不反對通知書，相對安全下遊行。

公海將於上午 11:00 開放討論，團隊因要處理後續事宜，未必能刻時回覆，大家仍可繼續表達意見。

OK
你話我講錯左我認比人屌
而且我果日點都救得幾多得幾多

唔想手足出事

冇錯 由出世住到依家

狗已經唔批親子遊

封路真係爬山入元朗走，手足小心

你係咪推住樂湖最近狗屋果到門既手足 如果係我都衷心多謝你果日付出
我只係覺得果日點解咁慘係因為其他區都有夢遊
次次出面有夢遊我地都請曬假出去
點解到自己主場就咁
最多咪圍係中央公園唱歌囉

7座同1座都推過
我都想自己主場行一次
但問題一來天水圍地勢本身危
二來主辦真係無誠信，一邊話反對左就唔上訴取消，之後即刻上訴取
FA d野又未搞

就算入都只係和理非根本無路走

On9
咁你比條路黎啦
咪撚引勇武比人大圍捕

搞過咁多次
最重要就係知點走

照舊，有狗扮遊行人士搞事，狗介入，勇武又話要保護幾百個和理非，大圍捕，拉幾十人再俾班狗發洩亂打
夜晚連登有post開嚟分化兩邊嘈一輪
聽日繼續loop叫be water

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

你點掟石其實都掟唔到過狗屋
但人哋可以開槍射你

最緊要都係圍捕起上嚟點走係一個問題

入黎行 唔衝應該唔會出大事 但入黎衝天水圍同東涌無乜分別

其實大家應該理解清楚，9月14天水圍係宣傳為
「親子遊行」

即係話，參與人士好可能當中係以一家大細為主
而家黑警初步發出反對通知書，而活動主辦方係上訴緊
而如果上訴失敗，主辦方好大機會係會成個活動取消，因為活動性質係「親子」

因此建設大家配合主辦方去行動。如果唔係就會累到D一家大細。

次次都有人咁講

仲要公屋為主，班狗衝埋上樓捉到入屋都得

其實區區都係咁
不論係天水圍
元朗 屯門 港島都係
鐵路站 公路一封 就無得走
一係走長征
只係差佬做唔做 同做得徹唔徹底

平常心加小心

係
如果好似平時咁成年人多當然可以跑村走
但有幾多街坊識跑？

而且一家大細多既，要退都唔易

其實小路多就難封
狗都無咁多狗力封曬全部路

5/8之後，狗房前面馬路中間既圍欄，班狗拆走左兩個，e家佢地一衝出黎，就好易入村入商場捉人

希望唔好再有咁嘅思維

有邊次係抗爭者進攻而引起衝突
次次都係差佬有小動作先

無所謂「唔衝」
因為根本就無衝都會清你場 只要佢地想
話你地有人掟磚 掟雜物 玩電筒 玩laser 襲擊佢地唔難

唔駛驚, 大把天水圍人收留你地入屋, 依家係咪朋友黎玩都唔比?

請照入

如果真係一家大細多小朋友反而覺得班狗唔敢做野，最驚最後冇咩一家大細

我表達不清道歉 我想表達唔主動衝擊 天水圍唔難走 比佢衝唔係問題 但主動圍狗屋就易出事啦

親子遊呀屌你老母

所以大家睇住最後反對通知書上訴結果，同埋主辦法嘅呼籲去做

如果主辦方話斬釘截鐵宣佈成個取消，就希望大家跟，以免人數唔上唔落，甚至太少，而做成危險。

如果主辦方有暗示，例如話去公園賞花、野餐、之餘此類，咁希望大家去到現場時，睇下有幾多人、同埋係咩人到場( 例如係咪一家大細嘅多) ，再決定行動。緊記唔好衝動，注意安全。

最近咪唐氏圍村，邊到鄉黑？

唔難走
落兩個rb、封左黨鐵

咁當然
佢就算想封晒小路
佢張地圖都無劃晒所有小路
總有啲無顯示出嚟

佢封大路無晒交通公具
要徒步走 實走到

所以都係平常心加小心
無必要話 無得走架 唔好入

佢係封一日 大圍捕既 邊區都死啦 無得咁極端

鄉黑係邊？

利申：住左天水圍8年

我地天水圍人自己行，其他手兄就係屋企休息先la
我地被狗咬嘅時候起碼都返到屋企啊

問題一封個大馬路加黨鐵
入黎喲手足預備行後山去屯門啦

錫降同坑尾唔黑？

冇可能查曬，同埋id已經幫到手。入機場為咩？自己諗。

一出坑尾村班仆街就係到啦

黨鐵兩旁直達元朗和洪水橋

鄧氏

每區有遊行前都有人話好難走，再利伸下話自己住左好多年就叫人收工

星期六一定會入黎撐天水圍手腳 最多早少少走

利申 黃大仙人

推， 一係去機場

你以為 個日重兵加屋苑/商場閂哂 冇路可走
四面都可能有狗 當你想搵邊到有得藏身/走
你己經比班狗捉撚左黎毆
大公園 銀座個個所謂大公園？ 又係圓形公園 真係包炒又係送頭
好 話行臭河經村行出去洪水橋？ 又黑又唔安全好易比人伏 班野人真係斬手足 點算？

好 話行去流浮山經菠蘿山出返良景 你係咪識行菠蘿山先？ 一陣天黑又暗又唔識行又有懸崖 解放軍又係格離 真係以為打機？ 出到去又唔知班狗有冇係良景部署 班癲狗有咩做唔出？

呢一場係長戰，要識得為自己為所有人著想。
天水圍真係好撚細 地理環境好撚差 咪撚入黎送頭 一個都不能少

幾個星期前搭K76去西鐵個時見到有軍貨車入流浮山 明明個到冇軍營

小心喲啦
唔知班狗會唔會亂黎

一般，識租客多過原居民,幾年前中學導賞團入過幾次都冇野，感覺同大澳水上人差唔多

唔好玩啦，佢有咩利益要出嚟搞你？你唔入屏山咪冇事。

天水圍玩咗兩次人鏈，兩次一夠鐘，就消失曬，有冇諗過點解？

其實都唔撚係
D狗而家係會衝入邨捉
燒衣果日就係咁捉左幾個中學生、路人
天水圍係冇地方比手足全身而退

利申住左廿鳩幾年

過臭河對面已經係啦

sor打錯，係鄧氏

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成20000個簽名…

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！915民陣
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（有人話改九點）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

真心唔明玩地區戰仲有咩意思
每次都比狗圍到仆街又難走
重要政府don’t fucking care
完全影響唔到啲乜

問題上面有人話行天影過對面村走
厦村黑到仆街，我真係唔會喇

西鐵下面都係

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

呢個真!!

天水圍南班友10個有8個會喺天水圍北盪失路

冇人叫你打陣地，打游擊，keep住移動。一上妝就散，落妝就上。天水圍咁多邨，咁多公園，咁多小商埸，你自己諗下啦。

唔洗硬碰硬，有咁多樓。

兩邊721都有派人去打人

依層就你叫記者跟住啦

咁可以點

街坊就話返屋企啫，你班廢青點走呀
唔好送頭了，街坊幫你拆

上次夜晚去景湖搵手足果次
我發覺自己第一次行過天秀

我都依家都唔䁱分天澤同天秀

唔識路，成世女都末去過天水圍

當所有屋苑/商場唔開門 唔好問我點解 房屋署加領展知咩事
要係天水圍撤退只有兩條路 2條路都要經村都係屯門方向
仲有一條係往元朗/大欖隧道方向 唔知有冇得行 未行過 但都要經白衫後邊 又叢林又黑極危險 仲有冇路係漏左

屌 又叫人唔好入 你自己唔去咪算囉 做咩拉隊叫人唔好去先

補充

個日重兵加屋苑/商場閂哂 冇路可走
四面都可能有狗 當你想搵邊到有得藏身/走
你己經比班狗捉撚左黎毆
大公園 銀座個個所謂大公園？ 又係圓形公園 真係包炒又係送頭
好 話行臭河經村行出去洪水橋？ 又黑又唔安全好易比人伏 班野人真係斬手足 點算？

好 話行去流浮山經菠蘿山出返良景 你係咪識行菠蘿山先？ 一陣天黑又暗又唔識行又有懸崖 解放軍又係格離 真係以為打機？ 出到去又唔知班狗有冇係良景部署 班癲狗有咩做唔出？

呢一場係長戰，要識得為自己為所有人著想。
天水圍真係好撚細 地理環境好撚差 咪撚入黎送頭 一個都不能少

班狗已經反對左，就算我地和理非，都一定有手足比人捉

其實話明親子, 行既都係C9拖住個仔, 老弱婦孺! 駛唔駛咁驚警察啊

岩
上次天盛圍狗屋個次好彩走得快
班狗諗住係天佑苑包過黎

利申：都係住左廿幾年天耀

辛苦曬你地啦

果陣大埔，又係話冇位走，結果當天非常成功！

本身班狗都無諗過打

洗撚完版未 講野無文無路
乜撚野夢見 一係你就逐點解釋
一係你就咪撚洗係度推我地啲手足走死
寫條柒公式喺度唔知做乜鳩阿屌你老母

1942 撚hi

因為個日玩快閃

睇上面班人鳩噏就知好多人連天水圍都冇入過
天水圍啲大路，細路多到本區人都未識哂
條條邨都有幾條路通去其他邨
再唔係嘅話好多邨都只係用欄嚟隔開
一跳出去啲路多數鬼影都冇
而除咗巴士同去元朗之外根本冇乜車會行狗屋出面條路

其實危同機都一定有
每一個地方都係嫁啦diu
我自己住左24年天水圍,你問我其實天水圍打遊擊係ok
好多路都唔會太單一 雖然好多村同村連住唔係區內人易迷路,
但係打遊擊有咁多枝路走黎走去其實唔係仲好咩

住左30年天水圍
求下大家咪撚入來
條路線岸鳩都傻閪咁 入左來一定出唔撚返出去

唔緊要啦 我哋自己搞…

其實濕地公園嗰邊係咪有個警察總部
聽朋友講佢哋之前行山見過

屌我分化都係咁話
次次叫人入元朗，天水圍就多多野講

有冇諗過你跳入邨，之後點走？
區內人可以返屋企，區外人呢？

都係果個問題
班狗係屏廈、天福兩個路口落rb
全部車都仆街

自己友玩下算
外城人唔好黎啦

去天北坐265m
天慈路天影路屏廈路任你行

封埋你大欖睇你點行

走黎走去 走得去邊？
你真係以為天水圍好大？

天水圍救人小隊Channel
由於914籌委會 方面沒考慮外區人士的逃生路線
本頻道在此簡單介紹有關天水圍既地型問題
天水圍向外逃生路線主要有3
1. 黨鐵 (呢個選項大家可以跳過)
2. 天影路
3. 朗天路
由於逃生路線比較少 建議外來既手足搵定後備路線

其實本人一直希望914籌委會交代有關堅持親子遊的目的和安全措施，惟一直收到的回覆係 好想搞所以要搞 + 安全措施，主要係自己執生。

以下係本人與914籌委會討論的截錄：

- 籌委會要求大家唔好戴gear，因為gear即係想搞事
- 要100%和理非 但到時有咩事保證唔到 叫大家自己執生
- 唔希望前線做前線金點解唔可以和平行完，但又希望有前線在場，有咩事幫手頂頂同助人走
希望勇武黎做糾察，有助士氣，唔希望其他人騎劫。

Q:點解咁想搞
A:因為好想搞

Q:而家對家根本次次搞你
A:冇得預計咁多

由於3不原則，即使有事本人亦一定會到場，但希望比大家了解到關於是次914 的事宜

以上所有並不代表本channel 立場，只是本人一個人希望比大家了解到是次914遊行事宜 ，再決定出席與否。

本channel其中一位小薯上。

屯公，青公，荃錦，林錦，粉錦，新田公路

天慈路天影路屏廈路？
天影路你要入厦村
屏廈路、天慈路8月5已經聚過狗

必須行髻山走啦，唔遠

垃圾

天水圍行去屯公又經村 仲要行哂成個屯門先上到公路再行出去荃灣 個到幾多km

後者個啲 天影路行林錦成20km 真係笑左

講緊我

好似冇

入天水圍就預左打

入得天水圍要有玉碎嘅決斷

根本一定走唔倒，依家次次都封鐵，一定要預咗冇鐵走
馬路後兩條大路一roadblock或者封咗就圍住曬
徒步更好笑，啲狗可以喺元朗等你哋慢慢行出嚟都得 有狗都等比人斬啦

再睇美領嗰日係唔係都拉人，天水圍少人一定會拉更加多。我完全唔明點解要天西親子遊，話係社區裏面比多啲人了解反送中咁你哋派轉單貼文宣都得啦，入去遊行個risk咁大成效完全唔成正比。

唔係諗住叫你地唔好黎 （我都會去親子遊）
只係黎左 要識點走 尢其係天耀 好多十字路口

吾好送

914委員會俾人屌梗

尋晚開始已經比人屌到傻

天西親子遊搞手，依家反對通知書又出埋，連天西啲街坊都覺得好危險，可唔可以顧全大局叫停呀

咁外區人仲入唔入好

天水圍城唯一可以暫避既地方就係大量天水圍手足既屋企同私人屋苑範圍
除咗天福路 朗天路有大量Road Block，走去天水圍西既天影路更加死路，隔籬既廈村就係721有份派大量牛屎佬既圍村之一

現在的局勢,點會適合親子遊

美領個日夠多人 最後點

咁邊到都唔撚使去啦

你地成功啦
我唔去了

唔同，個日啲狗圍捕唔到大部份人，但係天水圍係一個大布袋只要封袋口就得

但其實係應該照搞(係唔係都有照出架啦)，但係留畀天水圍元朗屯門既手足去搞好啲

推~

我係想講 人多唔代表安全
唔好坐定粒六姐
尤其唔熟路個啲

唔洗傾 真係唔好入去
走唔到

都係果句
自己睇地圖
左邊厦村、右邊荒山野嶺、上面后海灣、下面就係狗屋
十個八個我有信心走到，千幾二千呢

屌，我住左十幾年竟然有咁多路都唔知
剩係知臭河可以行到去圍村

而家五毛連小型和理非遊行都驚

會入，和理非完走

係有好多路

佢地專門捉老弱婦孺

屌那聲
人地話你知大把路走又幫啲死差佬諗埋封呢度封嗰度
咁撚樣講法你去邊都可以封撚死嫁啦
坐喺屋企等個垃圾政府良心發現啦

岩 頭先同學話想入 都叫佢唔好 留返比熟天水圍嘅人就夠 我地真係比唔到你地走

唔好帶細路，黑警真係夠膽

其實班狗唔敢喺赤臘角發癲
最多只係警棍同圍你
仲未夠薑開槍同放催淚彈

天水圍唔同
冇有錢人
冇遊客
冇中聯辦
班狗聽到天水圍不知幾開心

棄裝既求其就得
夜晚自然有人做

我都講咗唔好諗住出市區

冇
只有一間消防局

利申天水圍北住十幾年

十個八個重有少少信心帶到佢地出去
但如果平時咁幾百我無信心

Tui

行流浮山撞到嗰200刀手